人大個左望返以前 會體會多左。

經歷多左之後，再望返以前同ex嘅對話，以前或者唔明白佢諗咩，依家完全清楚哂咁。如果戈陣嘅自己會咁成熟，或者唔會有當初嘅結果..

戈個老閪
扮嘜9情聖

學好打字先啦 柒頭

柒頭皮

戈
你老母